[未贏架] 民主黨眾議員 Rick Larsen 不支持《香港民主人權法案》

佢大概個意思係，佢希望特區政府回應訴求，不過佢唔會支持《香港民主人權法案》，認為現有機制已足夠，佢亦認為美中應該保持合作。

關於香港問題：

大家真係咁腦定，美國都唔少所謂「務實」、「認為中國已崛起，你要畀面」and / or 「親中」議員，大家係唔可以放軟，阻延法案通過係有可能出現既。

中文報道：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推 1/10

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推 2/10

推 3/10

推 4/10

打夠飛機啦

仲比機會中國
你地國家自己都唔撚信華為嘅時候 仲諗住中國可信

你係咪真係咁傻豬豬啊

推

大家真係唔可以停

一過唔到就基本上收皮

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

就係話你聽有d議員真係咁諗，大家要 push 佢地，唔可以畀呢派佔上風。

合佢老母, 叫我地同呢個殺人政櫂的納粹執政黨合作?

要點先可以游說到佢

美國左膠

4/10 推

屌親中派
肯定收撚左中國錢

美國眾議院外交委員會亞太小組委員會主席、共和黨資深眾議員約霍（Ted Yoho）表示，他曾向中國外交部長說「台灣是一個國家」，並將持續推動高層級美國官員訪台、支持總統蔡英文訪美。

約霍表示，他將繼續推動高層級美國官員訪台的想法。不過民主黨眾議員拉森（Rick Larsen）認為這是個壞主意，因與美國長期存在的一中政策相左。

呢條仆街已經唔係第一次,成日幫住中國

5/10 推

唔撚係呀嘛

民主黨果然係左膠

up

9.22 香港人權與民主法案祈禱會暨遊行2.0！眾籌一千支花旗組旗海！

參議院先係？ 不過唔好放鬆

網路、錢、美色布線 「藍金黃」綁架政商大咖

「藍金黃」一詞因為海外華人政論圈郭文貴等人一再提及，近兩年在台灣逐漸為人所知。其中「藍」指網路輿論，用於吹捧造神，或是假訊息抹黑；「金」指商業利益或直接以金錢收買；「黃」則是異性攻勢，或掌握私生活不為人知的把柄。「金」、「黃」策略的對象不限定政治人物，企業界、地方派系人士也都涵蓋其中。

繼續舉美國旗，唱美國國歌！！！

推，共諜

合作即係比中國再發大
要合作既不如一國兩制啦
50個洲全部加入中國啦

你想同中國合作冇問題
完全剷除共產黨先

繼續各種方式引起美國關注好重要

中共7*24咁瘋狂遊說國會唔好過條法案

反對唔係問題，最怕佢力排眾議專登hold 起議案

未訓醒?可以用把口叫港共政府回應訴求就唔撚洗推人權法啦

民主黨太soft
所以要用人道危機去令佢地歸邊
Nancy Pelosi都係用香港打人權牌

真相：美國都有親中議員架！

大家，除左遊說，更重要保持抗爭，咁先會令世界目光注視香港，只要示威一冷卻，呢班「親中派」會重新佔上風，我地就會好難做！

頂位！

呢條撚屌好似奶共之餘又係左膠

立即加強宣傳黑警暴力畫面

你確認佢唔係中共臥底？

哩條友搞中美合作小組
本身係親中底
主張外交解決

我確認佢有份投票

如果佢係參議員就仆街
大家要幫手遊說下佢

睇錯佢係參議員，當我無講過

真相：美國都有親中議員架！

大家，除左遊說，更重要保持抗爭，咁先會令世界目光注視香港，只要示威一冷卻，呢班「親中派」會重新佔上風，我地就會好難做！

頂住！

唔好當自己贏咗先得
美國好多親中議員
條法案似乎唔係幾樂觀

一個Dem話反對就話成個黨都係左膠，你唔好話埋Nancy Pelosi啊

twitter fyi

推比班撚樣仲咁安定等美國佬救，萬一通過唔到就仆街啦

美陸貿易戰持續，與陸貿易往來密切的華盛頓州民主黨眾議員拉森（Rick Larsen）日前受訪時，談到美中關係的未來，他認為兩國是互相依存的，未來仍有合作的空間，也必須合作。

拉森是美國國會美中工作小組（US-China Working Group）的聯合主席，他告訴美國之音，世界上兩個最大的經濟體相互依存，「我們不會把自己從彼此身邊分割開。即使我們想也不會，因為我們不能。」他說，美中需要找到一個新的平台，認識到雙方競爭的領域，並認識到彼此必須合作的領域。

哩件冇得搞啦

Push

push

記得上Twitter做野, 唔好屌票

調查下條撚樣係咪間諜黎

美國國會係兩院制，一條Bill要兩院都approve先可以通過

不過其實條友連TW Travel Act都有保留，最後咪又係高票通過

// Republican Congressman Ted Yoho of Florida said he will continue to promote the idea of visits to Taiwan by high-ranking United States officials, while Democratic Representative Rick Larsen said that would be a "bad idea" as it would be inconsistent with the U.S.' long-standing one-China policy. //

pish

涂謹申唔太支持通過法案你班仆街咪屌晒成個香港民主黨

House冇呢條rule，同埋Senate hold冇大家想像中咁common，倒不如玩filibuster

唔使畀面中共, 大大力制裁佢唔該
通過佢老母個法案啊

推 究竟要點先可以說服到呢班議員

唔好做得太過火，其實我唔少人同情理解香港，但亦有d人覺得「你舉美國乜事」，甚至話係 boot-licking，要做到點到即止，亦唔應該偏是旦一邊，唔好好似 HKAA 咁奶爆 Trump，每邊都要尋求支持。

共諜

屌你老尾點都要過
915

親中底同隱性叛國只係一線之差

人地係美國3億人口入面既兩大黨之一，邊似香港咁700萬人泛民仲要分門別類啊咁都攞黎比

一定要唱美國國歌啊

大家要繼續係唔同國會議員留言：

呢到集合曬所有議員TWITTER：

行動指引：

=====【目標】=====
－向美國參眾兩院請願，加速通過《香港人權及民主法案》2019，令美國可向中共及香港施壓，監督香港確立雙普選，達到自治。
－對象：參眾兩院議員

=====【主要訊息】=====
1.) 香港人支持法案通過。(PLEASE PASS Hong Kong Human Right and Democracy Act)
2.) 香港人要求雙普選。(We want dual sufferage to select our legislators(senator) and Chief Executive of HK)
3.) 如無法達至民主化，港人明白和已準備接受全面制裁。
(Please impose sanction on HK if necessary for Democracy)
3.) 中共港共破壞香港自治，而且向市民施暴，情況危急。
(The CCP is destroying HK autonomy and violating HK people with violence.
4.) 香港人乃反共先鋒，值得世界支持。
(HK is willing to be a bridgehead, as to counter against the CCP.

=====【注意事項】=====
1.) 此法案乃兩黨合作(bipartisan)進行，切切避免將兩黨之爭拉入香港議題，不要和特朗普總統，共和黨或民主黨割席。
2.) 如見到有人罵Trump或有人罵民主黨，不要捲入罵戰，繼續跟他們說【主要訊息】就行。
3.) 記住你的目標是參眾兩院，這次是兩黨都想搶功勞。群眾罵Trump，會令民主黨更高興地推法案，反之亦然，毋須介懷。
4.) 落HASHTAG。

真美國人

舉美國旗唱美國國歌，OK，但唔好做得太過火，其實我睇唔少美國人同情理解香港，但亦有d人覺得「你舉美國旗乜事，舉都冇用」，甚至話係 boot-licking，要做到點到即止，亦唔應該偏是旦一邊，唔好好似 HKAA 咁奶爆 Trump，每邊都要尋求支持。

所以我地唔可以咁老定唱歌住 未贏架

大家唔好搞到任何議員，就算大家唔like佢嘅立場
只需要好聲好氣請求議員就得
不過呢條友就算啦，搵其他

比心機D搞文宣

屌

大家唔好放棄國際民宣呀屌

各位停止批評唱歌-既然晚晚唱，點解唔可以唱埋美國國歌？

可唔可以解釋一下係吙尸真係咁大權？

係，
1. 保持禮貌
2. 同美國本土派別對立保持合適距離，你中意邊邊都唔好太過火
3. 保持抗爭，和勇並進，起碼直至通過法案

民
主
黨

賣
香
港

民主黨 賣香港

Pish

6/10

Pushpushpush

7/10 推

大把香港人自己都唔知就黎入營啦

仆街啦呢次

8/10 推

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

發起Twitter攻勢吧

Senate玩法層出不窮，但據我理解filibuster係common好多

我覺得大家太著眼於一啲實際上冇影響既野，然後係度panic。我會擔心McConnell點排agenda，同filibuster多啲

未仆街，但真係未可以放軟手腳

中共買通咗唔少人

push
我地要繼續推

Twitter 炸佢老母

仆街共諜

民主黨

1. 保持禮貌
2. 同美國本土派別對立保持合適距離，你中意邊邊都唔好太過火
3. 保持抗爭，和勇並進，起碼直至通過法案

冇關係㗎喎

9/10

10/10

915 915 915

721
831

香港人要自救，同我推返啲行動po上熱門!

我就唔太擔心，我地亦做唔到啲乜野，最大型既文宣已經出左，得番少數游離派未決定到
Marco Rubio已經好盡力去游說其他議員，見到佢做左好多野

屌死左膠收皮啦

呢個擺明收左錢既親中派

真係唔敢講，尤其當我地真係「回復平靜」，咁法案逼切性就會降低，「現狀派」就會佔上風！

問題係你一個黨越大，入面既派系紛爭就越明顯

香港民主黨你分歧最多都係鄺仔 vs 四方西，但美國係講緊progressive (真左膠) vs cooperate (實際上係中間自由派) democracts，意識形態上既重大分別

美國民主黨係可以去到啲人好唔buy AOC但支持Nancy Pelosi，或者調轉，同香港比係唔多恰當

如果星期六日冇人出
就玩完

民主黨無論係美國果個，定係香港果個都係垃圾

仲要官方團去過西藏自治區，之後話啲假藏人生活得好好

總結黎講都係自己香港自己救
依樣我反而最擔心 當唔影響經濟 唔影響生活 個個又好似冇晒野 失晒憶咁

Aoc同另一個包頭侵斯蘭婆根本係為回教做野
Aoc叫美國人唔好生仔
另一個想洗白911回既罪惡

Push.

屌咁真係垃鳩圾

哦，咁佢唔係soft
直情係共諜

呢條𨶙樣
似間諜

pp

New York Post趁911嗰陣屌鳩Ilhan Omar，然後AOC就話係staged attack on progressive coloured women

根本你話911係something happened本身就有問題，關你咩顏色咩性別咩色

Trump話佢地國會四人幫真係冇話錯

眾議院有四百幾個議員
少一隻共諜啦唯有

true

睇往積 呢個唔洗理啦

向錢看

楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

老實講而家係共和黨最清醒
民主黨班人權撚則次之
剩返既就係盲反侵既左膠
之後就游離派
最後就共諜

邊個州嘅選民可以畀壓力佢？

仲有佢今年3月有訪過港，不過全部都係政府官員同建制議員

我覺得美國直頭要查依條友收左幾多

冷靜啲，唔好去人地ＴＷＩＴＴＥＲ挑釁，我地要盡全力請求大多數議員幫手。

好快有個聽證會，佢地已經叫埋ＨＯＣＣ同ＧＰＨＯＮＥ去講事實，之後估計支持人數應該會增加，但幾多真係好難講，所以大家一定要盡全力搵議員支持。

根據眾議會資料，暫時得２４個議員支持，要通過最少要有２１８位議員支持（要穩陣最少要２／３人數，即係２９０位）

之後先去參議院。

以上資料，有錯請代為更正。

推呀

Washington's 2nd congressional district
不過我建議就唔駛啦，就算要做野，保持禮貌去理論

眾議員有成四百個
對比參議員一百個
每個議員相對冇咁重要
而且你留意返美國個邊
佢地有所謂遊說團體
有議員親中並唔意外

侵已經起左好多校園共青間諜
但已經從政嗰班一時三刻都做唔入

屌，呢啲冚🏠剷比共狗收買曬，仲想好似民主黨執政時咁繼續出賣l 國家去搵共狗錢！

其實你啱
本身上個post都想講係正常民主國家左右兩派最大黨個spectrum本身都好闊
不過香港行比例代表制細黨先有機會偷雞先夠膽分裂出嚟
如果香港行單議席單票制政黨要變革九成九會逼官

去過西藏果D智能監獄城市都可以支持中共

同其他議員twitter求支持

政黨內逼官而唔會分裂出嚟起新政黨

根本濫用左膠擋箭牌
一俾人駁就spin對家歧視
好撚仆街

所以國際戰線要加大力量
唔好放軟手腳

共諜黎

老美入面大能把呢類閪人、收左錢米幫老共lor.
其實侵侵都似個類人、不過佢為連任及貿戰利用香港'

其實參議同眾議個分別係邊

有啲危險喎

依個似係中共收編咗個啲
其他人重要啲

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

同個癌細胞合作

參議有人事任命權

House係根據人口分佈去劃分議席，大既州份佔多啲議席，Total 435席

Senate係每個州份有2個議席，Total有100席

Senate既參選門檻較高，加上17th constitutional amendment之前係由state legislature選出黎，所以喺founding fathers既眼中，Senate應該係精英啲，少啲黨派意識，亦都係點解Senate有時候被稱為上議院。

House同Senate係權力上有少少唔同，例如所有批錢既bill一定要由House originate，Senate有ratify treaties、任命最高法院法官等權利。

最重要係記住既係任何法案都一定要係兩院度通過。

推ar diu

眾議員黎，一d奶共上腦嘅唔係多數就無謂晒氣

最重要係中間搖擺票，而呢d本身好多都冇既定立場，所以唔支持嘅都只係天真/唔了解中共港共有幾甘仆街

推！

其實係

不過香港既議會政治本身就唔成熟，只係簡單分為「親中派」同「泛民」，所以啲political spectrum都亂咁黎

香港有真正議會既話，呢班泛民肯定嘈到拆天

要用中國威脅論搞 推

得罪講句
立法會冇一個議員係合格既國會議員

都唔係既，毛ee勉強算，以前既話Margaret都唔錯

幾唔鍾意而家既教主都好，以前佢既發言真係有quality

親中派。。。膠都唔想俾

推 我地要100%過到!

拉蔡英文幫下口得唔得

屌Twitte 出美國民意
鍵戰上線啦！

毛姨唔得啦
當然以前係有
純粹以國會議員既標準去睇
吳靄儀係仲好過黃毓民

咁又唔洗咁harsh，美國都大把唔合格既國會議員，例如AOC

但睇親nacy pelosi關事嘅片啲人清一色鬧佢有錢離地

Eat shit la you

唉

美國民主黨而家其實路線分歧好嚴重，18年Nancy姐重登speaker之位嗰陣已經好多progressives話佢係時候收山，讓個位出黎

之後Green New Deal, impeachment呢啲Nancy姐又唔肯大力支持，以而家越黎越左既民主黨黎講，佢俾人屌係正常

Take a look at Rep. Rick Larsen (@RepRickLarsen):

用Twitter同呢個反對的議員講，唔好罵，要尋求佢支持。大家加油。

咁美國依家都真係膠化緊
（利申：左派）

佢conservative嘛
係咁上下

第一步，唔好比佢嘅聲音壯大
佢連台灣旅行法都反對咁應該唔係主流啦

第二步，pass左條bill就清算佢

上Twitter， tag佢睇d爆頭爆眼相同片

難搞
和理非可以做嘅都試過了

彈劾直頭揸流攤
講到出面唔會搞落去

唔熟美國政治
感覺佢係老派既大局為重撚嚟

Bernie Sanders話CCP saved a lot of people from extreme poverty

其實我唔介意人progressive，不過而家呢班progressives係得個講字冇實際，又離地

收咗錢？
我哋再推下其他支持嘅人 費事佢哋轉軑

一個好叻計數既政客 + 典型corporate democrat囉，不過2020年佢都夠鐘收山架啦 (assume Dems retain House majority)

但佢好似經濟上都係同侵侵一樣話要大加中國關稅個啵
其實邊個選到都冇野唔好係拜登就得

其實要出錢lobbying

去佢twitter煲大佢

抗爭唔係試一次 "覺得" 冇效就唔做... 覺得辛苦就唔做, 覺得有風險就唔做
係要持之以恆不斷做...
永遠唔會有1 round就贏既行動

原來連登都有人留意美帝政治
同埋唔係鳩噏
咁今次都樂觀

覺得最有機會出閘既係Elizabeth Warren

咁條法都唔係個個贊成既，不過之前果幾個重要議員講過會大多數通過....唔好咁負面，新疆果條都過左

creepy joe自身難保
自己民主黨嗰關都難搞

但暫時都仲係民調最高呢

新疆嗰條好似係過咗Senate未過House，不過要過都唔難

+1
佢同侵侵係對中國立場好似完全一致

擺撚到明親中啦

點解唔搵其他中間派既游說, 要搵個親共既游說?
己有15個聯署支持, 要多1,2個就過硬

係...大家等下啦，假如中共有得阻既話，佢都會阻埋呢條，所以大家定點，對抗中國係美國共識黎...

而家啲polls係知名度大賽姐，望住Joe Biden完一次debate民望就急跌一次，仲有排佢跌啊

唔好去罵，咁同大陸五毛有咩分別？

最搞笑係佢黑人民望最高
但之前辯論先比個黑鬼婆串佢以前支持種族隔離

民主黨收嗲啦！！

新疆嗰條有幾辣先

又一個俾支收買咗。

其實由頭到尾香港人都係輸住黎抗爭
就算有外援 一開波都已經係輸緊

所以通過到當bonus
通過唔到 你係唔係以後就係屋企訓?
不如再諗下除左美國 仲有咩外援幫到手
又或者點繼續行落去
唔好灰心

對家就係想我地死心
只要大家仲有一口氣 都唔可以停
如果不幸有手足要坐幾年
我地要爭取到換特首去特赦手足為止

該法案要求美國多個政府部門，就中國打壓新疆維吾爾族問題向國會提交報告，其中國務院須每年匯報中國鎮壓新疆維吾爾族人權情況，包括再教育營關押人數、是否存在強逼勞動、政府監控規模等。國務卿亦應評估能否按現行機制，例如引用《馬格尼茨基法案》，制裁包括新疆書記在內涉及侵犯人權的中國官員。

見連登好多人覺得呢條法案過咗 = 制裁 = 中共退讓，有時都唔知講咩好

新疆嗰條其實都只係urge urge urge，根本冇咩實際大既作用

Joe啲黑歷史，有排爆

同支那有利益輸送

大家解釋下俾佢聽近來發生了什麼事點解唔夠

美港關係法真春袋

支持唔一定要 co-sponsor

睇番2018《台灣旅行法》，有81個 co-sponsor，最後係兩院大個2／3通過

咁仲有咩計仔

咁講法
如果香港係鍊春袋
新疆最多係踩下腳趾

唔需要說服佢，係要跟佢好聲氣解釋等佢無得解釋無得話唔知，等其他想奶的會想一想點同選民解釋。一般美國人都唔buy奶共但佢地唔會好清楚，所以煲大佢（唔係攻擊，係等佢無得搵藉口，無得話唔知香港人的悲慘現況）

其實新疆西藏，對於美國係乜9利益都冇，都係啲政客打下人權牌攞啲分

但仲有咩做到 除咗洗下佢twitter
一係你組織唱美國國歌集會果啲？

民主黨唔係個個一樣。Pelosi抗共好多年，俾黨友話佢唔識時務。對付民主黨就用左膠方法道德感召，講到我地幾慘幾慘，等佢無得逃避，佢地最大聲選民比較左膠好大愛

寫信打電話其實有用過twitter但最好有美國護照

民主黨唔係好buy國歌，buy愛國主義係共和黨。民主黨佢地係左派比較係我地泛民style

瞓前助推
希望大家留意美國戰線仍有暗湧
手足們要戒慎恐懼

飯民姐係利益同光環啦

其實唔洗咁灰, 佢地口講親中, 話唔想激嬲大陸但係之前大陸好反對嘅對台軍售法案係眾議院係全票通過嫁, 呢啲所謂親中派都投左贊成。

美國眾議院全票通過加強台灣關係決議案

民主人權佢地都buy，光環都鍾意，其實邊個唔鍾意光環同選票，係香港惡劣情況先要放棄光環為大局

You were given the choice between war and dishonour. You chose dishonour, and you will have war.

全票通過係冇人投反對，但有人投棄權 (abstain)

其實我都覺得唔會好差，因為民主黨議員一般反Pelosi個堆唔係奶共派，奶共派反而比較聽領導話，只要民主黨領導大力支持應該會乖乖投票，反而係擔心魔鬼係細節。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

夠票就得唔需要100%支持

一過唔到就

推推推

垃圾

3月先見完中國官員, 痴根的. 賣國賊

要過到呀一定要
求下你地

起呢批親中議員底,睇佢地同中國有冇直接既利益關係
生意,家人,經費等

起底要求起到佢議員都無得做

好彩佢係眾議院唔係國會山，雖然兩院文宣都要做，但係參議院真係要特別小心有其中一個senate hold

仆街
你咪搞到法案過唔成呀

奶共

點名制裁呢條 nazi :
The Party Secretary for Xinjiang region of the People’s Republic of China, Chen Quanguo.

我估香港 HRDA 就算加辣都唔會咁快點名住，如果可以講到明要有2020立法會普選先會繼續香港關係法，已經當贏咗大半

過到 罰得少人
罰得唔甘
罰既人唔出境
無放錢係美國

就無事

唔好等人救 要靠自己

推
醒呀！

民主黨賣香港估唔到去到美國都用得

唔撚係嘛
咁睇黎中共開始做野

咁夠膽，民主黨大嬸支持喎

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好
推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

美國佬一日未落實一日都未知
庫爾德族有辦你睇
唔知就google下

Calls

極左

呢D人一定有, 但唔可以比佢成為大多數

俾人響twitter圍屌緊

除咗呢條 xx Rick Larsen
仲有邊個都係咁 xx!?

推撚爆佢地個 twitter

有無英文巴絲俾d英文twitter temp可以放上 twitter?
咁大家都易做喇

最慘佢重有議席。

親中嘅民主黨同親中嘅共和黨叫globalist。
香港八九年係畀Bush 呢隻globalist 賣咗

好彩佢只係眾議員，冇得好似senate咁可以hold，而家我哋要做嘅係響twitter屌到democrats同佢割席

時間啫
美國有國安法,必要時可動用

915

搵人掘佢黑獲啦
一定俾中共收買左(有生意係中国)

我搵琳奠個頭擔保 呢班賣美廢物第一定有同中國直接既利益關係

證據,要文宣唱通街呢班議員
唔淨系話系就系

His district is slightly "yellow".

Unfortunately, it does not include Seattle (just north of). (i expect strong support for Hong Kong from Seattle. For example, Seattle workers in google headquarters went on a strike to halt the developement of survellance software in China).

我地有咩可以做

真係vote them out

有咩做到？

三分二過就得
有人會反對係意料中事

台灣係島鏈 香港唔係

大家要繼續努力啊

2020立法會普選係難d
依家都9月

奶共狗 扮乜

背後利益關係你又智咩

佢幾撚時有唔太支持通過

推，個個都無危機意識

可惜真係唔熟美國政治人物
如果唔係一定幫佢挖黑材料

眾議院要有幾多票先pass到去參議院？

一定係共諜

推啊！
Twitter 發功文宣
唔好俾佢停

721 831

收左中共＄

推呀屌

真係要頂住，香港淪陷左廿年，今次一定要過到法案，香港先有得救

取中國老婆，做中國生意？
共碟

佢係共碟唔係左膠

佢係中共臥底都可以hold 起發法案

唱鳩衰佢

唔好比佢停

點解仲有人會認為現有機制足夠架，夠就唔會搞到咁啦

共諜先會信中國

認真唔出奇
特別左果班係親中
佢地仲對支那有幻想

中國強權掘起會傷害美國利益

佢呢條記問要掟上去twitter,之後要再話俾其他人知我地係今次運動損失咗啲乜，實行用親情將佢嘅說法打破

在野黨好多都奶共

推啊

攬炒巴，再眾籌係美國登報啦

好似要去到參議員先可以hold?

其實依家都仲好少人支持

美國版韓國瑜

推番上黎俾大家睇！

人權真係有機會通過唔到架，唔該手足唔好咁輕鬆

唔好咁on9
仲要信中共

眾籌

眾籌登報

登報

召喚攬炒巴

filibuster = 拉布
應該無嘢好拉掛

咁我地可以點做

條友幾左支那錢咩

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

的而且確有堆參議員係唔駛過呢條Democracy Act.

幫手推

推大家要繼續努力

大家繼續努力
一定要通過人權法啊

未贏架
even過咗條例都未贏
不過輸咗就大清算

呢條撚樣收左老共幾錢

真心唔明依家有班人覺得贏左

都唔好鬆懈

親中狗

Twitter 戰隊要keep住做野！

Twiiter戰隊唔夠人呀！

同埋大家可唔可以唔好打template 野

搞到好似5毛 post咁

純粹個人動之以情就recall番條act呀，多謝外國同行咁已經夠

唔好淨係tag議員好嘛，多國好多駐港/特派記者好關心香港，tag埋傳媒更有效

拜託大家 當我求大家

眾籌登報 攬炒巴呢

不過啲口吻同7婆一樣

有好多人真係好L蠢架!你睇咁多港豬同盲目愛國(其實講同做緊嘅係愛黨)L就知。

posh

重信支那？

屌

現有制度係暴力到爆

畢竟佢認為事不關己

呢條友真係垃圾黎 賣美

民主黨果然會賣香港

咁老老實實 佩洛西都係民主黨黎嘅
但你話香港個個就好撚合理
四方西 何賤人個啲入中聯辦
垃9圾

好撚多個張伯倫

唔好有le個念頭
一過唔到唔係輸
要有再下一步行動

on9

你估全部人支持？夠票就得啦

又係民主黨

唔好鬆懈

Dhlm

其實通過嘅比例係好重要
我地要絕大多數通過先夠牙力

過到你都係要繼續 戰線可能仲辛苦過以前
個法案本身無任何威力 你唔維持戰線 佢地都無原因制裁

Pish
要收拾心情做野啦

有冇得去佢地twitter貼多D 示威者受傷既相呢

要點拆

唉 美國國旗ready

冇得拆, 搵下一個好過

呢個唔係左，純粹講金

呢件睇個底 極奶共

【緊急】原來香港民主及人權法案真係有機會過唔到

原來只要有是但一個參議員話要 hold就可以無限期hold
小心支共真係遊說到參議員玩無限擱置

國際戰線加強火力

收撚咗錢囉佢
新疆條案都過咗啦

推！！！！！！

勿輕敵，勿鬆懈

加油

大家唔可以停啊

915出黎show民意
美國政治人物都要為選票，要被佢知唔支持正仆街

唔知收左幾多錢

斑馬啲FD 都中意奶共
奶一奶比中共肥咗10年
大家都知WW3 就打硬，係差幾時打，點解要等人搞自己打先打呢？真心唔明

食屎狗

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

呢個係道義問題
俾人打 大義就係自己到

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

用民眾去壓迫，唱美國歌和舉美國旗去等外媒日日報，在美國國內形成壓力(你反對條法案就係反對美國核心價值)

叛國賊啊，為錢開眼

Democrats

愚不可及

係 衣條友不嬲親中
要文宣你火佢

國歌和旗唔同於恭維說話，尼個係關乎民族情感和普世價值，亦係一種施壓(我做左好多野，條法案好需要過)，而家唔係所有美國民眾都知尼件事。所以好似HKAA狂做先最方便外媒報，人地都係睇新聞先知我地舉旗唱歌，唔會反感得去邊

星期六日記住要唱，要被外媒報

House有成4百幾個議員,有奶支人根本唔出奇

可唔可以登多次報

915 港島見

唔好俾佢停

奶共議員

有無佢Twitter

借口道理要搵就一定有嫁啦
有邊次打得唔係咁

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

民主國家有人反對好正常

應該係共諜

集中佢Twitter啦

某d Democrats始終改不了吃屎
真係要繼續打多d國際戰線

yes

要我地twitter幫幫手

要我地twitter幫下手

yes 肯定係

yes 勁多共諜

搵人整啲hash tag diss larsen.

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

類似#chinajoe 咁？ #ccplarsen ？

可以預期中共收買到嘅都會收買，大家不能掉以輕心

Twitter stand with Hk

有無個嚴峻d嘅 hash tag

一定要通過呀！要比美國知我地已經無得再輸

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

chinazi就夠
tweet多啲狗隻既恐怖襲擊
或者有關新屋嶺既酷刑資料

我覺得可以反問佢, 咁耐以黎, 西藏, 法輪功, 新疆, 都今日香港都認明左中共係恐怖份子。咁佢係咪可以為左經濟同恐怖份子合作。

民主黨冚家剷，香港嗰個同美國嗰個都係

現有機制已足夠
咁要幾時先唔足夠
新疆已經比人困哂入集中營

唔可以咁老定
但係呢條友不嬲奶共
你唔會期望佢贊成
依家因為呢條友就淆哂底係咪on9

呢個冇娶中國老婆啦

但反而，新疆個法案對中共班高官仲大影響
香港個條可能只係制裁到hk官員
但xj個條係一定制裁中共
咁都高票通過 證明左收賣都無用

其他唔知但呢個擺明親中說服唔到
就好似我地唔會浪費時間說服工聯會一樣

rick Larsen (D-WA), co-chairs of the House U.S.-China Working Group.

完

ick Larsen (D-WA), co-chairs of the House U.S.-China Working Group.

唔可以咁老定住

大家一定要頂住！

大多數就得。但係宜家應該要先係commitee討論。2/3係講緊防否決所需人數

希望啦

因為搞香港佢地係借中聯辦／港共既手
罰都係罰後兩者先
但係新疆唔駛諗一定係制裁高官

咁唯有迫中共出老解
咁中美一樣不能合作
所以對美國我哋都有籌碼，絕非全被動

即係要over 50% of 400幾人
好似好漫長
睇下9月17個hearing完會點先

新疆仲係進行緊
好似都冇咩實際既制裁措施咁

等真係最辣方案過左先可以鬆一鬆
場波未踢完

眾議院過左
等參議院通過埋就得

依樣真

係 Rubio
Uyghur真係被滅族咁

大佬呀！你地唔好以為佢真係信中國啦！佢親中有著數合理好多啦係咪呀！

中共點可能唔安插 / 收買幾個美國議員呀！

我搜了一下senate hold的資料，senate hold係需要floor leader同意先可以做到。leader可以拒絕該議員要求。

現在的senate 共和黨 leader係Mitch McConnell，民主黨係Chuck Schumer。兩個都發表過幫香港的言論，唔放心就請繼續鼓勵下兩位。特別Mitch主要關注係天安門重現，可以同佢講宜家大家已經面對半戒嚴同企業被中共欺壓（共和黨關注商家）

開twitter地圖炮！
向全世界揭穿共匪正嚴重摧毀地球

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

要展示比外國知中國仲係好封閉

大多數其實無你想像難，因為好多美國眾議員其實對外國問題唔係好關心或好清楚，佢地會關心自己地方多d，所以這類議題都係跟大隊投。主要看比較有影響力的如committee 成員的意向

希望真係咁順利
雖然反共遲早會成為全球主流
但好漫長 唔敢開心得太早
繼續 twitter

tui

所以唔可以停文宣

唔好再信中國啦
你仲比佢呃唔夠咩?

反而我覺得要研究下系邊個committee跟這單，我要搜一下

啊當然唔應該開心住，就算過jor都未贏，因為細節同執行好緊要。但係都唔需要自己嚇自己。另反共變得關佢地事都好重要

新疆果條又過到？

未贏架

全民開twitter！！！！！

自己香港自己光復

老漢推P

係
基本上都係跟班大佬投
跟隊投無死
自己一意孤行就隨時票債票償

根本冇嘢好驚

未贏㗎，手足頂住！

睇黎佢下次想選唔到Wo 兩黨兩會共識好心人佢就咪撚反啦

Twitter 戰，拉攏其他議員

宜家淨係pass咗senate house仲未pass 而rick larson係代表華盛頓州2nd district嘅representative 況且仲有其他可能都係奶共嘅眾議員會否決議案 所以真係唔好咁淡定

係時候晚晚唱The star spangled banner

有班真心膠覺得侵逼害華為

所以大家快D幫手簽哂佢
做到幾多就幾多

呢d一定係中共臥底

戇鳩
成3個月喇
有誠意做嘅一早做左啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

同意 形勢大好只不過係打算投反對果d無出聲
繼續係溫層真係唔得

加強文宣啦 唔識英文都可以就咁re twitter 加個＃hongkongprotesters 同tag美議員send出去
唔好令義士變condom

中方尋求以雙軌制將貿易及國安問題分開談判
13.09.2019 10:30
中美下月重啟高級別經貿磋商。《華爾街日報》報道，中方代表正在制定計劃，增購美國農產品，容許更多美國企業進入中國市場，以及加強保護知識產權。中方又尋求收窄談判範圍，至只限貿易，與國家安全問題脫鉤。報道指，中方計劃以雙軌方式展開談判，中方首席談判代表、副總理劉鶴，將與美國貿易代表萊特希澤等美方代表，集中討論貿易問題，至於地緣政治等國安問題，就派出另一支團隊處理。中方希望今次高級別磋商，能夠就雙軌制談判拍板，以擺脫目前的僵局。

彭博通訊社就引述消息人士指，美國總統特朗普的部份貿易顧問，近日討論向中國提出制訂臨時貿易協議，目標是延遲、甚至取消部份關稅，而協議將包括中國在保護知識產權及採購農產品的承諾。特朗普說，他會考慮同中國達成臨時貿易協議，但更希望雙方可以制訂全面協議。美國財長姆欽說，香港示威並非談判一部份。

大家唱完歌未？識返回主線未？

無論香港定美國
叫民主黨既都係會賣香港

美國佬個程序要拖幾撚耐?
拖得來班鬼都變晒節啦

簡體字真係好難睇

Could he be paid off by the Chinese?

dklm 又現有機制已足夠
同林奠講野一樣

支持

過唔過到我哋都會打落去，相信香港人做得到

pushhhh
抗爭唔停得

人權法案未過架各位要努力d
仲有而家係惡劣情況 感覺到過多幾日人權法案會同中美貿易戰脫勾

意味住人權法案既影響力減低左

目前淨係senate pass咗新疆act 眾議會先係最關鍵 而民主黨又有大把呢啲奶共眾議員 所以真係唔好咁老定

真係食屎狗黎

唔夠呀

唱埋美國國歌+舉美國旗啦

我地唔單係要通過
仲要超過2/3支持先得
繼續加強文宣遊說

有咩可以做

屌佢老母

統戰部滲透得好西利

有d美國佬真係好傻豬，以為支那係文明國家

做好國際文宣!
加油加油 贏贏贏

屌 燒山又燈中仲要燈100%通過

中共收買咁多人
兇多吉小

大家，夾喺兩國之間一啲都唔容易，我哋係尋求其他國家協助，而參議員係我哋選出嚟，唔好同民主共和兩黨任何一邊割蓆，Pelosi同Senator John Cornyn都係us dem, 侵侵同Sheldon Whitehouse係共和，我哋應該求存，有人反對應該遊說，去約見又好做Twitter網軍都好，我哋喺國際舞台要揾同伴，唔係樹敵。唔好習慣香港政棍咁睇對家做人，即係對方反咩我哋就支持，唔係哩個時候做哩啲嘢。

903

未贏架！Not a bit！大家唱完歌，凝聚完，就要再努力推動文宣，更加要行出黎比對家知，香港人未放軟！

五大訴求，缺一不可！！

要美國幫, 不如諗下比佢地知道, 如果唔通過香港民主人權法案, 對佢地黎講會有幾大損失.
美國從來唔會做一D對自己冇利益既野.

wtffff

係香港人一直對美國佬寄予厚望啫

大大推爆佢

咁新疆果條過果陣呢條友都係反對？

願榮光歸香港

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

Twitter文宣呀

Mcconnell / Pelosi / Schumer都有跟住香港
我唔擔心Senate / House過唔到

不過我地唔可以放鬆, 要繼續同班議員講
中国既官只係聽得明拳頭同槍

唔怪得民主黨人做總統會養大ISIS..
是咪再文宣 ，香港人direct email 比佢！

呢啲親共派

點相時間

Nancy Pelosi腹背受敵呀！

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000幾個簽名…

其實而家中國咁明目張膽咁想搞世界新秩序，美國對華態度已經自2017年起已經轉為強硬

新疆條bill淨係過咗參議院 未過眾議院 所以唔知佢會投棄權定反對

共諜！！！

twitter洗版啊屌

新疆果條未真係過到架

根本輸緊萬幾球 唱完歌好做野啦

點解你地唔游說未表態果啲
特登去游說奶共果個？

我屌佢老母民主黨執政真係等俾支那收皮啦

What can we do?

民主黨專出賣美國，你睇拜登成家收中共錢幫佢地係新疆集中營監控就知，呢條友都唔慌好野，民主黨應該企人民佢就相反

其實係 我地係應該開始游說冇咩點就香港出聲嘅議員

推，大家要小心

真 應該整理個美國議員取態表

一個半個無計，唔通會遊說到梁美芬支持我地？500 幾議員咁多，反而積極搵下無表過態既仲緊要。
搵完之後睇下果區有無美國公民可以約見

巴打講得好

舔共派

叫左唔以dry 唱中文歌中文口號自己自high
要叫pass the act 日日鋪twitter 洗版tag 國會議員

agger

今日好多壞消息

唔可以停，個議員有冇tweeter, 一齊炸爆佢

條友咩背景係咪親中派

點算好

Dems不嬲左膠底

國會有500幾個議員
仲有好多個我地未發掘架

一日未過一日都唔好當贏

唔好針對佢黎洗tweet 版
國會有500幾個議員，仲有好多個我地未發掘

未贏架 大家加油

問下佢收左中國d lobbyist 幾多錢

好危

呢個世界真係無公義

佢地係出賣緊美國人，俾共狗搶晒美國既術

Please tweet to Mr Larsen telling him it's in the US interest to have the bill passed as well

推啦

炸佢Twitter 無撚用，係國會入面實有Carter centrer 啲收中共lobbyist 錢嘅人，你炸幾多萬次都無用，你搵其他人仲好過

人權大法 要減辣 莫制裁
誤導眾生 熱普城 係未吃藥
永續民主冇盡頭 煉製血饅頭
你地 唔好 搞分化 ♪

繼續努力呀

一係收咗錢
一係all in咗啲錢去中國

應該都係比中共收買左既人啦

唔洗哂時間喺佢身上

唔過都冇計，香港人自己再諗計，反正初心係要攬炒焦土

民主黨 賣香港
連美帝都喺

Omg唔會短視都咁交關呀
你比佢繼續壯大佢就係下一個真真正正既nazi啦
依家已經有咁多移民 直屬中領館
遲d移平你屋企都似呀美佬

好大機會過唔到, 玩完

一條友啫 咁有咁大影響力

Carter簡直係民主社會最大毒瘤

大家唔好再咁老定啦
唔好輕敵 中共都維穩左70年
唔係點對得住義士

一齊上 Twitter 求佢轉汰幫手

呢條友親中親到不得了

唔撚係掛

yes, 唔需啄住一個議員.

去爭取其他議員支持好過.

要將努力最大有效化.

唔好浪費時間理佢.
搵其他議員吧啦

大家唔好放棄

要說服佢＝同說服譚耀宗一樣

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

搵美國人權組織幫手游說
有Twitter既去Amnesty USA俾啲資料佢地睇
無Twitter既可以send email俾佢地
各種方法都要做

Amnesty USA email

文宣！！！！

可以點做

而家搵到共諜係好事
未過法案之前捉得一隻得一隻
暫時有佢之外
仲有Darin LaHood

係咪得呢個議員親中？

其實一定唔只

推 做文宣啊

大鑊

可以唱返美國國歌未？

我一直支持舉美國旗，唱下美國國歌亦無不可，但斷唔好好似HKAA咁奶Trump，將成件事變成向 Trump 投誠，如果對美國政治有基礎認識都知，美國係一個有制衡既地方，總統唔係大晒，香港需要兩黨加上政府既支持，缺一不可。

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)